10幾年前同現在人工好似無咩分別?

點解物價係咁升10幾年前拎低人工班人仲生存到

你都傻ge 幾年前連燈仔都fg 30k 今年都吹到fg 50k 了

點會冇加到？

一定要轉工跳槽

10年前搵份工都難 金融海嘯有一半人都仆街

咪玩啦，03-09個市淡到仆街喎

97 fg人工同宜家差唔多

但樓價升左四倍
成班死廢青

杷比97樓價只係升左70%左右

香港人均收入先15.5K 啲物價貴到.....學黃秋生係Viutv話齊宜家香港情況係大家鬥搶。

唔覺

醫生 護士 升左好多
紀律部隊都升

M記以前得十幾蚊個鐘

10幾蚊果鐘20年前阿

無咁耐
2008 年 m 記 20蚊/hr 起薪

啱呀

係得私人工無升過

應該話岩岩出來做野無變過

但加得快過之前咁囉

人工升左又點,
都唔夠樓價快

Ok便利店全職日更都係得一萬蚊 點生存

因為最低工資出現咋
未有個陣得22-23

未有最低工資個陣 係$15-18/hrs
08年啱啱出嚟做嘢嗰陣 全職月薪7-8000左右

10幾年前創世紀已經講左，係班有錢佬玩野